想搵一套恐怖片

類似異形但唔知係咪異形
套戲係講一班人潛落海底探索 （唔記得係為左搵一架沉船定純粹探索）
落到去海底之後搵到架沉船
然後入左去睇下有啲咩野
最記得係搵到一支酒
之後班人入返潛水艇，有條友飲左支酒然後就好似異形咁樣變怪物
唔記得左條友係好似異形咁爆隻怪物定係自己變左做怪物
我記得就好似係自己變左怪物
之後就好似異形咁成班人係潛水艇到追黎追去
中間有無第二啲人再受感染就唔記得
最後好似隻怪物比火燒死左定唔知點

今日睇完異形之後 突然醒返起
好想搵返出黎

有無人睇過
套戲好似都幾舊

我知邊套 但唔想講你知

唔好咁啦

推一推

The Abyss?

好似唔係
Btw 唔該晒巴打

No, 我知邊套, 講唔講你知好

Ending好似係一個screen講左啲野
內容大概好似係話從來無人落過去海底/海底從未發生過事故之類
記得個意思表達就係大概抹去左個班潛入去海底嘅人嘅事蹟同存在
可能有啲記錯
套野我好似6年前左右睇

大哥

有無人知套戲係邊套又肯講

推

係咪以前明豬台播過?

唔記得
不過巴打有頭緒即管講

Commandos

普羅米修斯？

the sphere ?

No

唔係

好想搵到呢套野
求下大家幫忙

鬼船？

finding dory

Deep rising

搭單問，細細個明珠睇只記得零碎片段
有套好似係講一家人，老豆飲酒有條蟲係入面，飲完獸性大發想殺晒d屋企人
個結局好似係返屋企掉左部電視

另一套個工結局好似係兩個女人爭仔打架
其中一個比人係肚開左個窿都無死
之後唔記得了

搭單問 有個女人（係怪物）
跟住佢入夜店勾引咗個男人同佢做愛
跟住kiss個陣伸長咗條脷隊穿咗個男人
個怪物係女人樣但係有條好長既脷

諗起仲有套戲係講啲蟲好大隻同人類對抗
啲蟲好似係螳螂咁嘅樣
其中有隻蟲后仲同個男人做愛
但個男人最後好似抵抗
記得好似有分兩集
唔記得第一集定第二集 啲人類同啲蟲係下水道對抗（好似第二集 ）
同男人扑野係第二集
呢套叫咩名

我記有套係得以前明珠成日播又係有隻怪係架船到走黎走去殺人，又唔記得名係咩又想睇返

變種dna?
曱甴

Leviathan

有一套叫The Relic (1997) 少少似你講 但係唔係發生係海底
有條友去左研究原住民生活 係果度唔小心飲左怪物卵子既水/酒 變左怪物 返到去城市既博物館 係咁殺人 仲要專要斷人頭

係上面個套deep rising

講我聽

starship troopers

套戲係一直都係海底發生咁濟
可能有幾分鐘上左水
我記得啲人變異一開始好似係生魚鱗係身

異種？

係呀！！！
成日諗係咪異形 但又唔係異形 一直諗唔返個名

記得條友變異個陣一開始係好似生魚鱗,之後越黎越似條魚 (好似係

點唔知你做乜鳩

好想知道係咩名

你一係去外國論壇redit果啲問問
一係自己google關鍵字試下撞唔撞到

異種

原來我潮咗

樓上咪答左

搭單問
明豬台有做過
末日題材
火山爆發 淨係記得咁多
同埋有無D正既末日題材電影

唔係啊

活火溶城

搭單問
有一家人去d落後地方旅行 其中一個人好似俾野咬到
佢以為無野 但係返到屋企發現隻耳仔開始慢慢甩出黎
佢搵膠水痴返最後好似變左怪獸
Ps 套戲應該有20年

重有套Deep Star Six

回魂夜

搭單問套 應該係香港既
鬼片黎 記憶係一班人 類似係個大廈既廁所鏡係條通道
好似最後係要及時係塊鏡岀返黎 (可能係岀返黎先係現實咁)
最尾一幕係街 影住個女人 之後鬼樣咁上下

唔好意思 記得好少 畫質好差 我估計應該88-99年左右

俾鬼捉

係呀 原來86年

呢套細細個當咸片睇，有幾集

我想搵我套片啊

之前THE THING 2011香港鳩譯
仲諗住有得入場睇咸片

搭單問
有嗰火車站啲火車全部都有人樣喺上面
然後佢地雙眼會望到你心都寒
最記得有輛車身喺藍色

this?

Ghostbuster

喺唔喺天魔異種？咩harbinger down

叫晒D人入嚟之後，又爛尾

會唔會係the rift 大陸好似叫咩驚爆無底洞

仲係未有套野啊
好多謝大家幫忙

對唔住囉

發覺以前原來有好多潛水探險恐怖片
但搵極都搵唔到我個套

Titanic

唔識但想搭單問

小學時代或更耐（起碼10年前）嘅一套外國恐怖片 係電視睇嘅 但嗰陣驚到轉咗台 只係得兩幕

係夜晚一班人一齊係條路上行，兩旁有好多樹，遠處有座觀光塔咁嘅嘢（好似海洋公園嗰啲）
有個女嘅（應該係導遊）指向嗰到，話要大家一齊入去

冇記錯係搭𨋢上，係塔邊有一格格嘅位，每格容納到三四個人
當班人一出哂「𨋢」嗰陣，個𨋢就落哂閘，隨後一大班怪物飛出嚟攻擊班人
有人想入返個𨋢但失敗

有無多d detail線索比大家幫手諗下
例如係大概2000年前定後既電影？
演員有無咩特別可以形容？結局大概係點？
例如死剩女主角 炸左個潛艇之類
可能多d線索有巴打會有印象

個站好似仲有個肥佬 諗起都驚

知你講邊套 係咪最後隻BOSS八爪魚咁 唔記得名

睇自己

我記得係女上男下pose

撘單問
細個喺明珠台睇過嘅連環殺人兇案戲， 15年前左右 得返少少零碎記憶
印象中近片尾有幕成班人入咗間木屋，突然間有血喺頭頂滴落嚟，班人一望上去，見到二樓有個女仔俾人用鐵釘咗喺張櫈度，個女仔未死，好似同個兇手係兄妹定有親戚關係仲有唔知點解記得個兇手叫譯名智利。
謝謝

屌 其他人搭單問既都搵到
得樓主搵唔到笑死

搭單問

一套係十幾年前好係國際台播過，個預告係山入面有隻大老鼠係咁搖人
最後有三座山，又尖又高。應該係西方電視劇

另一套又係十幾年前，租碟鋪見到，似西片
封面係咁:
左邊一間相對細嘅獨立屋，右邊一隻佈滿血痕蒼白大手(高過屋)、一棵枯樹
背景係夜晚，背景右方有一忽巨大月亮

Google過好多次都揾唔到
唔該大家

搭單一問：呢套野我好細過時睇過，個時同老母一齊睇，我同佢一直都好想搵番套野。

套野我記得有一個位係隻怪獸係下水道定唔知邊到捉左人黎食，會食佢眼珠又會縫起曬d人嘅眼耳口鼻。

套戲前少少又有一架大卡車撞主角架車

我只係記得咁多，希望清們幫到手。

亂撞，德州電鋸，魔鬼屍餐，wrong turn

係魔鬼屍餐唔該曬清

放棄左啦已經

唔睇恐怖片 幫樓主推
希望知個套片既巴絲打 肯話比樓主聽

喜馬拉亞星？

臨尾炸死左

龐貝？

Jacobs Ladder?

Deep rising?

如果有船 好多人死 最尾boss係八爪魚 結局全部去到另一個島島上面又有怪獸暗示走唔甩
咁就一定係deep rising

因為屋企有碟

deep rising 最記得係有條女 屙屙下屎俾隻怪喺馬桶食左

消化剩到得返半隻人

其實仲有套戲想搵
細個明珠台睇
一班人係個島到行
點知有啲昆蟲勁大隻
然後啲人同啲昆蟲追逐戰鬥之類
記得有個博士好似比蛇咬左 跟著班人放棄左佢
然後完結個陣個鏡頭就影住個博士
跟著佢突然開眼 隻眼好似蛇
然後細個就嚇親成兩星期瞓唔到

有d印象同求

Sleepaway camp ?

搵到啦 原來係Bruce Willis嘅color of night

深海深海圓疑 Sphere？

人地喺post第二頁答你嗰套1989年嘅樓豬你留意左未呀

其實睇樓主描述 99%肯定係Leviathan

第一套好肯定係鬼驅人第一定二輯，細路囡住左喺佢婆婆屋企

第二套係咪話果兩個女人長生不老果套

形容得好似好好睇

搭單問
港產片黎
有套鬼片係好似主角要去一個死過人既屋企
去到屋企就俾鬼搞
跟住主角拎住個關公像係身邊
D鬼就搞唔到佢
跟住主角一路走
有個汽水罐定唔知咩一路跟住佢
主角一用關公像對住個汽水罐
個汽水罐就唔識郁

好似真係呢套 自膠
喎喎開左full movie黎睇
之前淨係睇劇照 硬係覺得唔係呢套
麻煩左大家咁多

大家記唔記得有套恐怖片
係比較偏向搞笑
淨記得有隻狗 隻狗好似識講野扮人
套野好似仲有卡通版

咁第二套係Bruce Willis既飛越長生Death becomes Her

黃子華配音

好似中文叫狗狗震

搭單問

好似係間屋好大嘅，入面有個機關會改變間屋嘅結構，但係個機關好似係俾一個好大同埋會快速自轉嘅機器保護住
類似下面呢舊嘢咁不過大好多

好似有條友跳落去想熄個機關但係跟住就俾部機器肢解咗

The cube

多謝你先
不過睇完ending覺得應該唔係呢套

btw明珠台夜晚有播過架

13猛鬼 一定岩

係呢套 thx

極度深寒 一定啱

入嚟搵戲睇

呢套?

雖然已經搵到
不過都好唔該晒

係啊 唔該晒

咁夠入塔單 留名

幫其他人推下

搭單 明珠台做過 應該好多人有印象
講個細佬比怪獸捉左 跟住呀哥跳入部電視劇機救佢
最尾大佬係樹精黎 食左好多小朋友

呢套etv嚟喎好似

塔單問
套戲講一班人落左地底洞穴探險
之後發現原來個洞穴好大
仲有啲奇怪生物係裡面

地心探險記
仲有分第一同第二集

想揾返一套戲 但唔係恐怖片
係講綁架 然後個細佬仔定細佬女好似有糖尿病要打針 然後又用電筒照對面屋
淨係記得咁多

Panic Room?

魔蟲入口？

驚心洞嚇？

The Faculty
應該好多人睇過

搭單問
套野係講驅魔既
淨係記得幾個人圍住枱坐,幫條友入左夢境定唔知咩
夢入面係間屋,佢一路俾隻女鬼追到上二樓
有一幕係鏡入面突然出現女鬼個樣
最後夢入面好似燒左間屋,之後走到出黎就冇事
只係記得咁多,會唔會有人知?

同樣搭單問，以前明珠台播過，好似又係異形d fd咁。個男主角係學生黎，佢好似有樽解藥係白色粉末咁既⋯⋯有一幕係上緊堂既時候，發現有個人有異樣，就一野插枝筷子咁既物體落果條友既眼球到，跟住就出晒白泡咁 （好似有拈d解藥上去枝筷子到）仲有上緊堂既miss係女人黎

最尾好似係d好多大條既管道到同隻怪捉迷藏咁樣

好耐年前（90年代播既）

呢套仲唔係robert rodriguez 套 the faculty (1998)

我估

好似係但又唔肯定
多謝巴打先

厲陰宅2？

係依套啦，唔該晒Ching

唔係,鏡係好似廁所入面啲鏡
同埋記得四五年前睇既

我都想問一套
係講男女主角好似係間旅館間房搵到個奇怪入口
入到去係個好多機關嘅洞穴 有一堆人頭
然後男女主角終於入到內部之後發現係個邪教 入面好多奴隸
有個儀式係個祭司係台到挖活人嘅心出黎 女主角仲比人捉左要挖心
最後男主角救番佢

魔域奇兵

thanks